[維尼正式登基]人大宣讀修憲刪元首任期限制 全場鼓掌

十三屆全國人大一次會議今天開幕，大會正式公布憲法修正草案內容。當大會秘書長王晨宣讀到刪除國家正副主席任期限制的部份時，全場響起掌聲。而草案稱，刪去上述限制，是「黨員幹部群眾」一致要求。

在今早會議上，由十三屆全國人大一次會議秘書長宣讀修憲草案；而外界觸目的「修改國家主席任職方面的有關規定」，列在憲法修正案草案說明中的第9項。

草案稱刪任期限制 維護習核心領導

內容提出，「憲法修正案（草案）將憲法第三章《國家機搆》第七十九條第三款『中華人民共和國主席、副主席每屆任期同全國人民代表大會每屆任期相同，連續任職不得超過兩屆」中『連續任職不得超過兩屆』刪去」。

當王晨宣讀到此時，全場響起一片拍掌。

草案稱，有關修訂有利維護以習近平為核心的黨中央權威和集中統一領導，有利加強和完善國家領導體制，又說在徵求意見和在基層調研過程中，很多地區、部門和黨員幹部群眾一致呼籲，修改憲法中國家主席任職期限的有關規定。

草案又稱，「大家一致認為，目前黨章對黨中央委員會總書記、黨中央軍委會主席，憲法對國家中央軍委會主席，都沒有作出『連續任職不得超過兩屆』的規定」。

另外，憲法修正案草案又提出，在憲法序言中加入前總書記胡錦濤提出的「科學發展觀」，以及「習近平新時代中國特色社會主義思想」的字眼。

憲法序言擬加入科學發展觀 及習思想

草案解釋，作出相關修訂的考慮，是由於「習近平新時代中國特色社會主義思想，是馬克思主義中國化最新成果，是黨和人民實踐經驗和集體智慧的結晶，以及為實踐中華民族偉大復興的行動指南，其政治、理論和實踐意義已被充分證明，在全黨全國人民中形成高度共識」。

草案又稱，確立習近平思想在國家政治和社會生活中的指導地位，反映了全國各族人民的共同意願，體現了黨的主張和人民意志的統一，具有重大的現實意義和深遠的歷史意義。

滅國既開始

但香港會陪葬

支持習明君鎖住班生番

習思想即係咩鳩

早排有啲連登仔用陰謀論話人大會否決修憲 用黎搏國際掌聲
仲要屌極都唔明

「習近平新時代中國特色社會主義思想」，究竟是什麼？似乎並不能簡單概述，也不容易理解，部份甚至產生更多疑問，讓人感到既空洞又缺泛實質內容。
習近平上周在宣讀工作報告時，曾解釋他所謂的「新時代中國特色社會主義思想」，包括8個明確內容和14條基本方略，用大陸術語，亦即8個「明確」與14個「堅持」。

這8個「明確」分別是：明確堅持和發展中國特色社會主義，總任務是實現社會主義現代化和中華民族偉大復興，在全面建成小康社會的基礎上，分兩步走在本世紀中葉建成富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國；明確新時代我國社會主要矛盾是人民日益增長的美好生活需要和不平衡不充分的發展之間的矛盾，必須堅持以人民為中心的發展思想，不斷促進人的全面發展、全體人民共同富裕；明確中國特色社會主義事業總體布局是「五位一體」、戰略布局是「四個全面」，強調堅定道路自信、理論自信、制度自信、文化自信；明確全面深化改革總目標是完善和發展中國特色社會主義制度、推進國家治理體系和治理能力現代化；明確全面推進依法治國總目標是建設中國特色社會主義法治體系、建設社會主義法治國家；明確黨在新時代的強軍目標是建設一支聽黨指揮、能打勝仗、作風優良的人民軍隊，把人民軍隊建設成為世界一流軍隊；明確中國特色大國外交要推動構建新型國際關系，推動構建人類命運共同體；明確中國特色社會主義最本質的特征是中國共產黨領導，中國特色社會主義制度的最大優勢是中國共產黨領導，黨是最高政治領導力量，提出新時代黨的建設總要求，突出政治建設在黨的建設中的重要地位。

至於14個「堅持」則為：堅持黨對一切工作的領導、堅持以人民為中心、堅持全面深化改革、堅持新發展理念、堅持人民當家作主、堅持全面依法治國、堅持社會主義核心價值體系、堅持在發展中保障和改善民生、堅持人與自然和諧共生、堅持總體國家安全觀、堅持黨對人民軍隊的絕對領導、堅持「一國兩制」和推進國家統一、堅持推動構建人類命運共同體、堅持全面從嚴治黨。

今次會鎖埋香港

睇完都唔知佢up乜

簡單啲講就係一堆廢話

純粹要入黨章,做到同毛澤東睇齊

即係支那民族軍國主義囉

當一個人權力不斷擴大個陣佢對別人既疑心同樣會不斷擴大，我覺得習近平會係今年或者出年就收香港皮（收皮係指一國一制或２３條），因為香港係中國境內唯一可以反支既地方，如果比香港自由落去遲早會動搖到習近平既統治，重有今時唔同往日今日香港已經無大英祖國照住，所以中國一發起癲上黎可能真係會對香港做出好恐怖既事，大家最好做定心理準備

無限連任 gogogo

有危先有機，本來牢不可破既一黨專登變一人專政。之後既分爭肯定更大。因為呢個連任條例一刪，習之後既人應該冇能力上呢個位亦都唔會比人上。

牢不可破嘅一國兩制亦將會變翻一國一制

兌曬美金了

中國特色嘅黑社會主義

佢一早下緊盤好撚大嘅棋

有冇話只可以做到幾多歲?

习武帝万岁

知力幾低先會咁講

做到駕崩嗰日！

沒有
沒有
沒有
沒有
沒有

通過！

反對的請豬手

尾友 尾友 尾友 尾友 尾友

點解中共憲法可以改 香港基本法就唔可以改？

可以架
佢改咪得

改國號習, 超越大唐盛勢, 皇上萬歲萬歲萬萬歲

強如普京起碼做下樣,支那咁玩

好感動

做到死

味友
味友
味友
味友
味友

依然係幾年選一次但無限連任
定係連選都無左
宜到死先換人

冇所謂港豬係抵死

反对?
(沒有!)
(沒有!)
(沒有!)
(沒有!)
(沒有!)

好想知班中國人點睇

上帝要牠滅亡，必先使牠瘋狂

唔睇標題我以為北韓

香港係唔係都收皮架啦
香港人咁撚柒ON鳩 任人砌 又多人賣港

以後唔會有皇帝片睇

點會冇，俾班蟻民睇，教蟻民忠君愛國

係咪姐係終於捉撚完棋

有冇片睇 想笑下

希望佢長命百歲

係咪得我一個人有d驚

驚呀，不過又如何？可以做乜改變到？登咗基，個人心雄先有機會犯錯，上帝要人滅忙，必先令人瘋狂，咪食住花生先囉

終於唔使睇到捉棋論

滅亡，好彩未俾肥閪見到

終局

不嬲都捉緊，佢幫自己捉之嘛

瞓咗冇睇 登基未？

係咪就快同facebook ig wts講再見？
香港終於都收皮了

登基

好滾動
中國出了個習大大
習大大是我們的紅太陽

登基大典

所有支那官方文章都係「隻隻字都識」系列

皇上登基了
幾時恢復宦官制

中國近代歷史就係行前一小步退後一大步

97後個命運已經定咗

驚
有錢就好走

幾時搞埋世襲

仲痴線過普京

臭閪支那賤種又夠鐘捐器官俾黨

咁其實係咪未通過

一直都捉緊, 但對手係佢自己

認真去學習思想啦，有你地好處

已經冇人阻到佢登基了
真係無奈

一九九七年七月一日個一日香港已經淪陷左啦

STAR WAR 帝國成立個幕

刻骨銘心情人節套餐

己有心理準備

2 千年後歷史書就記錄中國人香港人唔反抗，學生一齊笑以前d人弱智。

蝗國呢個仆街國家永遠都係劣幣驅逐良幣

正式登基

真係 dystopia

同北韓無分別！

在參議院的一片歡呼聲中，帕德美說道：「自由就這樣在轟鳴的掌聲中被埋葬了」。

有咩開心得過睇中國自殺

堅持推動構建人類命運共同體

呢句最撚無厘頭

大東亞共榮圈個阿爺

點解侵要支持佢

講完大家都識笑
算支持?

你會死埋一份wo

連假意推搪話唔想做都廢事

大陸不嬲好多呢d空泛野

幾時出巡想睇萬人跪拜

佢想組建地球共和圈？

佢出場果陣真係一副目空一切既樣

習帝可報文革之仇了。
第二屆文革準備

支爆

軍國主義

All hail Emperor XI !
All hail Emperor XI !
All hail Emperor XI !

有乜所謂 見到依家d廢中廢老同新移民 焦土係唯一有用既路

寄語大家唔好灰心 錢冇左可以再搵 但民族性比人溝淡左就點都補唔返

當年啲人走佬係有原因

佢唔自殺唔代表我唔會死，而家起碼有得睇佢死

不過走完再回流個d就真係on9

回流係搵錢
搵完就會又走過
雙重國籍真係吹唔漲

波叔：窮，不能談忠心

雖然好憎佢 但係佢既人生好演繹到香港真正既核心價值

呢啲先係最後贏家 , 錢就佢揾苦就你受 , 有啲重屈機既係要你交租比佢係外國享福得閒返黎讚下中國好罵下你廢青

吓？！咁點建設民主中國？？？

抵啦，做白手套咁happy

即係做埋今年

有生之年應該見識到打仗

飯民主派轉戰 爭取君主立憲

有冇機會被人大投票否決？
大家估計反對票有多少?

97年走個班人真係醒架
係蠢豬先對黃皮狗社會有信心

我屋企個廢老成日話雜種好,今晚返去就串柒佢

完全冇機會，人大3月18日議程已經有「選舉國家監察委員會主任」，呢個職位係修憲後先會有，即係人大已經肯定會通過修憲。

呢啲廢老屌佢都費事啦， 瞇埋眼都知佢地會話：做得好點解唔可以做多幾屆？

消息來源？

雜帝幾時拆毛魔張相落黎換自己嗰張

希望facebook，youtube，google呢啲可以上多四，五年啦。

仲有班on9大中華膠話雜總集權後會推行民主，好似當年弋爾巴喬夫咁，笑撚咗。